## RECALBOX - SYSTEM SUPER CASSETTE VISION ##

Placez ici vos roms Super Cassette Vision.

Les roms doivent avoir l'extension ".0/.bin/.cart/.zip/.7z"

Ce système supporte également les roms compressées au format .zip/.7z.
Attention toutefois, il ne s'agit que d'une archive. Les fichiers contenus dans les .zip/.7z doivent correspondre aux extensions citées précédemment.
De plus, chaque fichier .zip/.7z ne doit contenir qu'une seule rom compressée.

Consultez la documentation à cette adresse :
https://recalbox.gitbook.io/documentation/v/francais/emulateurs/consoles-de-salon/super-cassette-vision
